Laptop undervolt 問題

因為Amazon買電腦post冇開新唯有開post問,
我新買左部Laptop用Intel UTX undervolt -0.120v,
做過stress test 冇事, 但我發現Max core frequency長期-2.60GHz,
有冇人知係咪唔正常? 我粒U係i7-9750H

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

XTU 開盡 turbo boost limit
倍頻,電流,time limit拉到最高

最唔得應該係供電/bios 問題

Thanks,
但知唔知其實係咩問題?
我唔太敢改其他野, 宜家還原返原本既core volt都仲係咁

但用落唔覺有咩地方有問題

xtu多bug
個人轉左用throttlestop

Uninstall 左utx, 裝左你呢個,
係咪turn on 左就得, 之後平時開機要唔要開住佢?

同埋係咪已經冇得再睇返之前個問題仲係唔係道架喇?

我都係啱啱買左部9750h，熱到仆街，試過降到-0.160就reboot，依加都係-0.150算，想知你幾多極限

我-0.125V, 冇試過再多